反國歌法 口號創作

一句好既口號可以
集氣、團結
清晰表達訴求

反送中 撤惡法

光復香港 時代革命

一齊諗下 反國歌法既口號

中文 英文 都要

警權無限大
人權被破壞

推

香港是我家
清潔齊參加

支持林奠復興文字獄

鬥紅
Red Bloc Full Gear

以法律武器強制市民尊重國歌真悲哀

惡歌法 文字獄